bb我好掛住你 我放唔低你

我去左你由下午4點九等到夜晚11點半
我走左啦 我而家坐緊車番屋企
我知你唔想見到我
但我真係好掛住你
我比蚊針左半日 好痛
仲病撚埋
我好掛住你 求下你番黎搵我
我好愛好愛你

求下你番黎我身邊
我好愛你

多謝你俾錢我條女脫毛，依家我晚晚奶佢隻白虎 插得特別爽

你條女晚晚幫我含 好撚淫

收皮

是撚但啦